【新疆棉】彭于晏、張鈞甯和許光漢等人火速切割代言品牌

新疆棉風波持續延燒，猶如Dolce & Gabbana事件翻版，除了H&M代言人終止合作關係之外，包括了彭于晏、楊冪和許光漢等藝人，也在今天由經紀公司（工作室）發出聲明，分別與adidas、adidas Originals、UNIQLO和Nike、PUMA等品牌切割，並在微博上同步表示「我支持新疆棉」的言論。
在昨日，中國共青團在微博上曝光H&M拒用新疆生產的棉花，引起大陸網友發聲抵制，要求品牌退出中國市場的言論不絕於耳。而今日，具有官媒背景的「環球時報」則接棒點名，同為非營利組織「良好棉花發展協會」（Better Cotton Iniciative，簡稱BCI）的國際品牌，包括了UNIQLO、GAP、Nike和PUMA。因此，中國男星王一博率先於一早新聞發表的同時，也宣布和代言的Nike結束合作關係，此舉受到中國網友的推舉，紛紛向被提到品牌的代言人施加輿論壓力，於是在稍早就在微博熱搜上，掀起了一波切割潮。

身為台灣人都要舔 正一台奸

許光漢件垃圾靠想見你紅完即刻奶共

大把啦
果時台灣話唔出口口罩自用都有台灣明星屌

推到上Ptt

許光漢

唔再J彭于晏對波

張鈞寗估唔到

嗰陣小粉紅發現佢前女友係台獨 係咁網上追擊佢ex 好痴線

佢前女友係邊個？

google已經搵到啦
咪Dewi家姐

簡婕@cleoj___j

其實都唔洗感到意外 佢去左支那拍劇好耐啦
如果林心如同佢老公之前唔係比人話套劇係台獨都唔會番台灣

結論就係去得支那既無一個唔舔

因為經紀公司係中國

范婦人瑋琪

呢條豬閪
個老公已經柒 佢重柒
醒目就趁而推對孖仔出嚟出返個中國版keppa啦

推

陷包散，仲以為佢係好野，都係林依晨好d, 就係台上話佢係台灣人

係咪你養佢地
人地賺支那錢用返落台灣軍防

係，高學歷、屋企有錢都要舔共

有啲咩咁估唔到 佢唔奶就話估唔到姐

蔡英文附合你講既條見，不過佢無舔共

屌 喺台灣紅 韓國紅起
先去奶共

彭于晏係撚中國人

印象中佢特登隔離都要上大陸開工

加拿大人

真係唔知

但許光漢正賤種

係囉, 佢唔係加拿大人咩

屌 女神我呸

國民男神喎許光漢
奶共無國界

成班連粉紅

收鳩皮拉

我覺得咁割法有大花生 平時就話得企業一條友出聲明實比人圍插到癲 依家咁多家一齊出聲 背後冇自己國家出力邊會咁

屌佢老母， 許光漢上年先喺台灣彈起， 即刻走去奶共

林依晨真係高EQ
呢單野之後都繼續賺到支那錢

件事係點？

【懶人包】全球國際品牌拒絕新疆棉花 認識BCI

一直覺得佢稱唔上靚仔

話時話佢老公最中意nike

黃皮膚黑眼睛都係中国人

哈佛畢業呀人地

首先你是中国人

係哈佛延伸教育學院 仲要疑業

仲有邊隻支那狗唔解約？
唔解嗰班應該犯哂黨法，背叛支那，要逐隻逐隻捕獵

垃撚圾

唔知佢响大陸係未好紅
但見佢呢幾年都係返台灣拍劇冇乜拍大陸啲大片
如果奶完唔紅都繼續奶咁佢都幾廢

歐美應該將依D偽人列曬入入境黑名單

佢老豆仲要係台灣教大學又係研究所所長
同大陸0來往佢都要咁

台大法律系畢業，德國出世

對將軍令好失望
雖然都預佢會奶

哈佛延伸教育學院吹到自己哈佛畢業

支那國有無補助佢哋毀約賠錢???

千祈唔好比班冚家產食兩家茶禮呀
一係得罪強國人一係得罪左膠

其實 d 牌子應該追討巨額違約金

好撚鍾意佢

林依晨究竟點做到賺支那錢 但從來都唔奶支 而啲支那人仲要幾鍾意佢

原來唔係台大，係北大

btw 點解話佢係台獨

係，無得再隱隱晦晦側側膊過骨

鍾意又點呀 國家面前無偶像
損害國家呢啲嘢零容忍啦下嘛
名都應該改啦 叫返自己做黃人

呢啲死臭雞, 要比我用碌正義之鳩教訓下

即係等於讀太空人吹自己hku gard

佢台獨架咩睇佢3姊妹ig似唔理政治嗰啲

許光漢好紅架？

dewi 全家都好靚女

其實奶共既台灣人係咩心態

靠想見你響亞洲地區算紅,但都要咁奶法

究竟巴打你中文有幾差
一句野可以兩個錯字

紅到ig 下面comment好多日文韓文

加速歸邊 但係戰場只在中國

Dewi好明顯係綠睇佢大選投票個post就知

波特王點睇

我就唔識佢乜水我之前剩係見到連登一堆人討論

快啲屌撚死佢

明明靠台灣同韓國market都夠做

好撚憎呢兩公婆

屌你老母許光漢

訓啦你

人民幣真香

最勁係佢之後的回應，兩邊都冇得罪
而且潛台詞係話：你班玻璃心做乜鳩，我講自己係台灣人都唔得呀

小豬割未

下次共狗話要打台灣，佢哋係咪又火速支持

許光漢真係好撚嘔心
好彩之前已經unfollow 咗

外國都有市場
大企業為中国市場唔表態
就輪到歐美市場杯葛你
食兩家茶禮嘅時代玩完了

中共最憎人著衫褲，偽人赤裸裸任屌

國民黨第一大

是在哈佛？

台灣人都割

中國人黎咩台灣人

對許光漢真係好撚失望

滯台支來喎

支持集中營嘅人權鬥士
不如支持埋納粹拎猶太人頭髮整產品

Who?

好似俾台仔屌足成年
想試水溫番身都唔得